《東張西望》討論區(25)

打

CCTVB 不了

換左名？

係

tvb po除外

有打手專員開

如果你想開都可以傾

何雁詩好正呀

q

鷹打

人呢

蒲世界又唔開

佢梗係要快出啦
林鄭中唔出添呀
出唔番

硬 C 淫左好多

好撚正對波

扮閪晒傻

新一代車仔檔

唔知，我唔知

真 賣個飯關佢撚事咩

唔一星期一次，唔通每日一次

丘小姐幾撚正

丘小姐

條女

東南亞風味

即時遣返啦屌 違反逗留條件

將軍澳好多 OL

戴口罩都知係正

其實我唔反對
佢地真係唔影響民生

又有人肯買肯賣
又唔係逼細路仔逼弱智嘅人食

香港啲 OL 有時幾正

hk no it

咩來 蒲松齡就開

黃之峰換女友 睇住手足坐 自己就食女

@r730

@怪都

白色帽條女

佢老豆做埋偽人都得

東張都2個post爭

東張多人睇

郭柏妍個樣咁殘

未食過橋頭雞粥
而家大埔出名既雞係東江雞

對腳好撚正

亞軍季軍做陪襯
而家選港姐選到家人都要做話題

佢爸幾型

黃愷怡今日著咁多衫？

條女仲正過個主持

Sarah好淫

除咗口罩個樣唔係幾得 戴咗反而好撚正

條女好似幾靚

仲要露臍

平到

我要同sarah 做深喉

有冇sarah ig

唔錯

女主持岩先透透地

Hello moto

條女幾正

喺街見到都會望多幾眼

屌你老母，條仔扮撚曬abc 係咁chok 英文

屌而家好多女都係咁，一句完整既廣東話句子都講唔撚到，風氣敗壞

口罩真係女仔神物

d 仆街一係全撚部英文一係全撚部廣東話，
屌佢老母，一句野夾住兩三隻字英懶閪勁咁

食住女睇

短片分享變「電話訪問」

馬子妮力捧？

好撚老監

俾人屌完仲要鏡頭前扮無野

Gloria波仔隱隱約約

Gloria幾似神宮寺

成個訪問都唔知做乜9

條女正撚到

Tvb炒作下
得人知道拍緊咩

恭喜岑杏賢
亦恭喜佢舊愛同張寶兒結婚

英打

阮b好貼身

bowie唔錯嫁

happy birthday to me

屌條女無咩驚喜咁

都係唔長夠

拳王之前咪拍過 橡膠果套run run揮

軟飯王肯定會生返個仔女分家產

表哥搞乜

小姐姐蔡潔

有練過同冇練過既中等身形係度講大隻...

同揸車既講自唔自私

仇富啦
我地46 撚不知幾有錢
唔好hi 花我架jazz 呀

咁點解要延長個斑馬線
裝個欄係隔離咪得

又騙案

blur左都肯定係3x尾

澳門財仔就有
才俊

yes lo

咁ge 樣都叫才俊?

又有得笑

皮膚幾滑

叠馬仔？

張身分證好假

澳門金融市場

咁易賺 點都有人幫佢啦

條中女咁易呃

個男咁易賺丫麻

旻芳

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

交税

以為再中多次47萬

咁柒都有女落疊

交税？ 過黎香港收啦笨柒

寂寞的心 旻芳

係咁醒
就唔會中啦直程

阿嬸唔係以為仲有人鐘意你呀

Party room 炮房

佢教人查呢樣個樣，點解唔suggest人直情唔好用交友apps, 你玩得真係預左take呢個risk

個呃人呀叔塊面豆皮都冧

20萬

今晚係唔係咸濕主題

第五人格

幾拾蚊 就有咸相睇

慳水器廣告

邊撚個智障會刷牙長開水龍頭呀
搵黎講

咁細個 就比咁大波佢睇 會唔會 扯成晚呀

做埋d咁嘅野 食飯播好尷尬囉

係咪之前個個話 屁股好大嘅po

現場直擊

阮b啱啱就眉正到

起底問題

好想睇下 有幾情到濃時

有冇人想同阮b去party room

唔裝閉路點知你有無搞爛個場啲野

有呀我都想同院B親熱

咁似男神bb

黑衫打側睇到個type

我
阮b

Jasmin條波那同背隻正撚到

呢條先岩

party room有cam傻嘅都知

聽日8號

8歲祼照扯得起咩

正

阮B吹到八字波

卡卡勁d

有d大型垃圾吹落佢地度搞掂就好
唔駛有機會累到消防

?? 硬入

突入

報新聞條女好似雷莊，，，，X,

patrock即場

硬入 似食餅

枱同枱之間有冇1.5米

其0王

Jasmin對眼幾有同情心

原來日本都咁仆街

日本白卡佬

本來個中介都幾撚仆街

依排都係純文字討論

連登仔又話日本仔好好

唔係你估

特別例子唔計

肯搬走都算係咁

大和田

條友戇鳩嗟
買埋晒啲山卡啦地方

個位係西成區附近 買樓都唔做資料搜集

連登仔又話支那人周圍痾屎？

中介唔係介紹完就業主同租客自己玩的

一開始又check d 租約
到收唔到租果陣先乜乜柒柒

抵死啦

咩叫都咁
一向仆街架啦

仲未同香港人道歉

日軍發動屠殺

1941年12月25日凌晨4時，日軍攻進聖士提反書院，也有指日軍是在清晨6時左右攻入書院[7]:29，亦有倖存者憶述日軍是在5時30分左右闖入[8]:52–53。日軍攻入書院大樓後，日軍士兵便用刺刀殺害15名臥牀的傷兵，並把職員和能夠行走的傷者趕入儲物室，沒有任何武器的傷兵及職員先後被殺。一名倖存者在翌日發現有2名傷兵遭到肢解，眼珠被人挖掉，耳朵和舌頭則被割去[7]:29–30。有些日本士兵把傷兵的屍體當作墊子，在上面輪姦女護士，並在強姦後傷害或殺死她們[9]:241。一些教職員為了保護學生而留在書院內，最後亦喪生。有人嘗試在門口放置阻礙日軍士兵進入的杆子，結果遭日軍射殺，其屍首更被日軍士兵以刺刀反覆穿插[8]:53。

第一次知呢啲野 我驚左日本了

阮b對腳正撚到

cap 圖？

咁既地方都比得人擺檔？

個櫃係人地唔要

食環署不嬲仆街

幾廿歲人重咁天真，你唔鎖d人就當垃圾咁執𠺢啦，重要觀塘呢d垃圾地方

咁樣帶口罩既
難聽d死左佢好過

唔係想講咩 我本身成日經過裕民彷 次次見佢都搵住杯太興奶茶冰底

幾年前呢個呀婆成日係裕民坊霸左1/4行人路整鞋 次次路過都想吊

咁老 仲補鞋

有冇人知個免費餐係邊到

咁老 拎綜援算啦

岩岩過左中年無耐咋喎

65 歲

最後工具都俾人偷埋

俾人當垃圾掉埋

點解咁口臭

如果冇認錯，應該係 嗎哪餐廳

好撚正
大祖兒用香腳狂踩男人個頭
好香佢一踩我一定咬佢腳趾

好撚正
好想比佢踩

透晒bra

黃穎君對波大到, 仲泵緊奶??

阿叔真男人

犯法仲理直氣壯

victimless crime
國安法夠過咗啦 你係咪死去愛國

真人版動森？

憑我本事賣既魚

hello moto

攞綜援啦

我冇得扑13歲都會死
係咪可以...

有

唔做

好想渣

岩啦 綜援算

我永遠都覺得 呢啲野
同早幾日果啲賓賓一樣

願買同願賣 雖然違法 但我唔覺得係咩問題
啲人自己知道左個風險 可能冇衛生同事後嘅保障 之後再去買

只要唔影響衛生環境 事後會清理好現場垃圾就ok

白痴
好多犯法嘢都可以無victim㗎喎
係咪唔駛執法由佢賣
賣海鮮為左人有平海鮮食
下次有人賣私煙為左人有平煙食啦
賣走私肉為左人有平肉食啦

無牌賣魚vs領展霸權
打和啦

上年好多人犯法都理直氣壯

有咩問題市民驚嘅自己會識落有認證嘅舖㗎啦

咁犯法黎講 佢檔野都算係企理既

搵食姐，犯法丫？

我想架？拎綜緩lor

你有本事嘅咪賺晒啲錢佢囉

政府收少左稅，係咪陷個香港都係victim ar啊笨柒

國安法有問題，所以所有法律都有問題，唔洗守？

白衫個女仔

啱啱白色衫條女

白衫對波大撚到

召喚kfccoffee

想嘔

野豬

笑到噴飯

笑撚死 野豬

阿叔好串

串撚到

笑死我

黃愷怡靚到

阿叔好撚好笑

水蛭會捐入個閪隆到?

羅仲賺變咗膠人

公主駕到有合作喎 扮失憶？

羅仲謙好油膩 唔想望多眼

笑撚死我 野豬

點解有2個po d圖係曬隔離嗰個

阿忠有咩野要擺上檯講

斯打

wa diu

黎了

又搵阮B做白卡佬系列

阮嘉敏好索

點做到自己扎自己

阮b正撚到

M底

周街都痴線佬
又唔見去斬...佬

魔術

阮嘉敏又引小朋友打j

因為痴線佬通常係藍嘅

佢出返外景wo

徒手捉蛇

黃穎君好大波

阿伯M屬

中意SM 就上141玩飽佢啦，出街搵鬼會同你玩咩
比錢叫隻雞 鞭打本王都得添

斯朗打

Jasmin個bra 扣

Joan

好仆街
好靚wo兩個都

ali

隻鴿好靚

好慘 做左女主角套套都要做醜角

師奶母女真好人

鴿鴿企喺梳化隔離

成日都有人 老咗比人踢出樓 仲要係成功

又將啲私人嘢

拎上嚟

屌你老母成日報呢D野,你明唔明一家人一齊食飯睇呢種新聞大家都好尷尬

阿婆當年都好潮吓

嗰嗰年代
溝個洋腸都輕鬆啦

自己家事做咩要報東張

抵死 借錢俾人 又想買樓

禁賭廣告？

好戇鳩

一直養開細路成家廢柴

痴線 佢屋企人 用d錢 黎用做乜

傻婆

咁撚蠢

希望有得聽埋另外個邊
先落定論

對眼咁似梅艷芳老母

唔需要

梅媽

正仆街

唔該姑媽

咪錢囉

講到錢

老豆老母都無臉畀

何況姑媽呢

然後下一集又反cup

寧睇悲情結局

成家食開軟飯，無啦啦有幾百萬

多謝你唔認我

冇機會啦

借人比人還錢=反智

咁撚蠢唔呃你呃邊個

自己有手有腳 仲要肥屍大隻

dklm呢d人無人性實有報應

利穎怡今晚真係好撚正
好想當面讚佢好靚女

唔係點解平時條街咁多人

一般

呢個係憑我自己本事借來的
點解要還

個肥閪打靶仔, 肥屍大隻害死婆婆!!!

1960幾年果陣係美國自己食自己
分分鐘有間大屋同洋腸老公啦
由匯錢果下已經做錯左啦

阿中真心屈機

仲勁過wingto

要文革條友

所以我已經發誓唔會借錢比任何人。唔掂無飯開既最多買個飯盒比你

提款機
點解我無咁既姑媽

睇ig d 格唔多掂，好撚港

買一箱公仔面佢, 咪撚借錢比人親人都係..
唔係老來...歷史又重演

個肥仔係大埔人？

老公住屋邨
都嫁

好女仔

無錯

呀中一般啦個樣唔多得

Kim都係廢

ching 平時食開咩

戴口罩真係靚好多

被人利用 😎

呢個姑媽肯定另有瘡疤
一陣實穿煲

哦！！！！原來當初係爸爸幫佢買樓

有俾錢佢？

姪仔幾有道理

有冇睇上集？

食花生

無 睇緊韓職

唔理個阿婆邊有咁好心受採訪

簡單講，全部錢都係姑媽既

屌層樓寫邊個名咪邊個話事囉

佢住嗰度係大埔邊度？

香港人為層樓
親情道德都唔理
好撚好笑

阿婆當年個筆錢依家都貶值啦

昌運？

咁層樓又落姪仔名？

好明顯 超級城附近堆樓

就算唔買樓都有現錢晌度，依家錢有無樓又無

認人

無本生利

笑死

其實姑媽想點
一定爭唔返架啦 有良心就唔會落自己名
係呀婆婆好慘 但玩法律唔會玩得過

似大埔中心，昌運中心

屌
條侄仔原來金勞好食好住
正一香港仔
夠古惑

個男人仆街度
臉皮唔夠厚既話真係講唔出呢d大話

咁又成千萬

算啦 姪仔都叫禮貌有人性喎 東張仲想點？

佢賣左個單位，然後交租比新業主

唔明有咩問題
層樓落咗人名
人哋有權買賣喎

DNA證明一切
廢柴老豆生個
廢柴仔

現實d講，冇得還架喇

姪仔都算人渣中既人渣

見東張就扮好人

兩層屋變返20萬

大埔中心定昌運中心

全部錢都係阿婆俾
個字係阿婆係細路，死咗之後變咗而家個姪
條友自己投資失敗，攞姑媽兩層樓去還錢

上到公屋為止

咪係

就咁睇好似係

黐撚線，無恥到咁

應該想佢屌個呀婆，增加收視
個主持係咁激佢

告鳩佢啦

幫條打把仔打格做乜撚野

頭先佢影住 利大廈，我以為佢住直街美利

唔屌人老母唔發爛炸就叫有人性？

認到人未？

打官司囉阿婆

大埔人真係要起個打靶仔底了

幾十年前買咗層樓而家點會貶值

鬼叫你層樓落咗人名

佢認晒低威又話人假

呢啲人渣唔起底唔得

打官司
心力交瘁
搞幾年
律師費又唔平
玩死阿婆

養左細佬成家咁耐無辦法啦

賺咗2層樓不知幾醒

好撚賤，一齊住成鳩緊

仲信你？

食屎啦，影衰大埔

個標準都幾低吓，嗰個正一仆街仔嚟

我覺得玩法律合法，係個呀婆賴皮，有無人都係咁睇

我屌你地老母我都係因為疫情先搞到炒燶左啫 針夠未呀

打靶仔黎, 肥閪豬因住收尾個幾年, 咁對老人家都有

貶唔貶值咁又點

擺明就呃

明明起手一副靚牌 搞到咁

香港人恨樓到發燒
成千萬
上東張西望俾連登仔笑
有咩所謂

癡撚線

層樓冇呀婆名 成件事就好棘手

清官難審家庭事
鬼知佢全家 咁多嘢咩

對住鏡頭唔通爆粗咩

一層樓供完
一層未供完？

大埔私樓來？

有兩層樓都搞到咁 渣架

我比錢你買幫我六合彩 中左獎唔通就代表係你？
合法都講得出

肯撚定想炒工廈柒咗啦

個姑媽自己蠢

阿婆咁叻落自己錢囉

好似有書信來往證明，但應該冇架喇，阿婆邊有錢同精力慢慢打官司

下 試下冇cctvb影住
你睇下條人渣會唔會咁好聲好氣同呀婆講野?
睇佢係咁9up作理由逃避都知佢自己身有屎啦
佢有得唔認低威咩? 扮野架咋

做人睇野唔好咁表面啦你

exaictly
咁撚無恥都有

一齊住分分鐘殺人滅口
侄仔一家都仆街嚟

落自己名
就咁睇封信資料最多都係話有出過錢
無講過要求落自己名

無白紙黑字講信字就係咁，如果唔合法點樣搵律師賣？

兩層樓都係自已，
一層賣咗
一層囉去按，之後還唔到錢，賣咗去

實有架，不過無你咁勇留言啫,連登仔D反社會人格障礙仲勁過777

佢真誠反省緊啦

衰在層樓無婆婆名
婆婆個細佬買陣唔落呀婆名，情理上都唔岩啦。
而家個打靶仔死賤種 唔死都無用，投資失利疫情關呀婆鳩事

有提出一齊住 如果係咁仆街都講唔出啦

層樓唔係自己名
上到庭都係講合約講文件

上集話阿婆係美國匯錢俾係香港嘅細佬
點知細佬落自己同個仔名

香港地啲人真係好痴線

拎隻地通拿比阿婆帶當係還息先啦

咁無錢還要斷供都好陰功啫
無理由要個姪仔揹晒呢個惡果喎

個阿婆就一定係on9

佢份人好硬頸 完全唔想件事有彎轉
個個月比返啲錢想慢慢補償又話唔制

學律師咁講
告左先，釘左條record落land search等侄仔賣唔到層樓攬炒

轉返做大陸婆同廢老伯，咁唔通又撐呀伯？ 奶野唔洗交學費咪好著數？ 輸打贏要

但成千萬都唔夠還

人善被人欺
個侄仔係我偶像
人至賤則無敵

而家係阿婆冇屋住呀，況且搞到咁撚樣重點信你呀

個呀婆ON9 買樓唔落自己名

雖然佢細佬個仔係仆街 D錢唔知FING 撚哂去邊
呀婆等訓街

搵得東張西望都係想搞大件事佢公審佢個侄仔架啦

香港人真係最撚賤種最撚閪

上完電視特快公屋

華人基因都係偷扼拐騙

屌你老母人渣

On9 講賴皮 好明顯係個仆街賴皮啦

只係個阿婆思想係傳統中國人果套血濃於水

雖然係好難打
不過好似上集阿婆仲有好多單據/對話紀錄之類
如果仲有錢 搵個勁嘅律師唔知有冇機會

唔賣都賣左 想點啫
一齊住又唔肯 慢慢還又話唔信
係咪要個姪仔拎把刀出黎死喺佢面前先滿意？根本發展到呢個地步 個阿婆淨係可以原諒個姪仔

最多咪比返十蚊你囉

我覺得個老野識做戲仲奸狡啦，可能當初個deal係樓我名比你住住係人情，再比生活費你，總之東張撐既有陰謀
正如之前掉屎呀伯係返另一角度睇就係班電單車友當正老馮免費停車場，半夜1點後玉皇大帝駕到全部居民起身接駕~~~~

反你老味咩 我問你借錢唔還再同你講我反省緊架啦唔好要我還啦ok? on撚99
真係真誠反省既唔該嘔返哂d錢還俾呀婆啦屌你老母

定係你條柒頭就係個條打靶仔呀?

屌 咁你講咩貶唔貶值姐
9唔搭8

佢係咁醒 你就無依集睇啦

呢單野睇到好多連登仔都癡撚線既，原告變被告

銀紙最親

你同個假膠咁認真做咩

希望你係假膠

咁佢兩層樓無左實嬲嘅，但佢無講係一筆過比錢買定點？

之前都有比錢接濟佢地一家，但細佬一家仆街就一定係。

可以玩勁啲之後再將層樓變凶宅

買樓、供姪女讀大學、成家生活費，屌那媽個細佬成家廢撚到呢

俾你班仆街咁樣背叛我諗就算佢地死撚左我估呀婆都唔會介意

係呀快撚d死左佢啦成家都冚家鏟黎

勇於講事實既人早醒，但依家先黎論呢d有咩用

個仆街仔係FB好風光, 食萬蚊一餐仲帶撈, 估唔到住大埔都可以食萬蚊一餐

屌你老味 如果你唔係條肥仔本人或者打手
識你真人真係要小心此人

人渣潛力深不可測

噢...咁真係..

唉

而家班仆街住大埔私樓喔，食軟飯大成家

咁有錢住大埔中心？

點原諒啊大佬，比返廿萬阿婆都生活得唔耐

以前阿婆買架，果時幾十萬咋嘛

個鐵閘好似公屋喎

你咪撚on9啦 神探
有少少腦嘅 又睇過條片嘅

條肥仔咁嘅理由同口吻點會係你講嘅劇本呀

唔係公屋，係私樓

所以條仆街仔咪用當時個價還錢比個阿婆囉，醒到仆街

有D人好識隠藏氣（錢）, 好似悟空咁

佢地頭先傾計個位係昌運，最近條邨係大元邨，唔會特登行過去拍野掛

巴打好波

辛苦左大半世人 最後比個人渣攪到要住公屋

大埔谷講左住大埔中心

法律係一件事

你可以話佢蠢 可以話佢on9

但係基本是非黑白都分唔到
其實真係好可悲
連最基本價值觀都扭曲晒

如果覺得咁樣做人係正確係引以爲傲嘅
無問題嘅 人各有志 有人立志做賤人人渣

推崇依隻價值觀嘅
唯有祝佢地唔會遇到比佢地更加醒更加賤嘅

咁即係起到底啦，冇哂面咯

其實無咩做到 唯有上下電視
實有人起到底嘅
比全港認識下 提防下依d騙徒

其實想知佢點面對班朋友，之前又開哂紅酒又地通拿咁，屌佢老味原來咁撚廢

多謝正苦

大埔中心

兩層唐樓 fatfat

按咗層樓咪有錢
班「朋友」分分鐘係投資失敗的原因

某氏法規廣告雜誌

今日無跟進個打靶仔白皮人刑豬喎, 希望東張閪望可以半年或一年RECALL 呢單CASE

弓

仲近日
成個月都有好似

點解法蘭西得
香港就唔得
係咪犯左國安法
分裂國家

慢了 開口 遲來沒法挽留
又內疚 從不懂體貼為你分憂
慢了 反應～ 像隻蝸牛
遲到便唯有讓你走

為何慢一點給你發現被愛
為何慢一點知道你為未來 感慨
陋習缺點如何改 如何改
我太自我 遲了沒時間為你改

又賣巨大鋪廣告

個細路高潮樣

田螺殼硬過蝸牛殼

又係d乜乜cation
係度造字

唔細心喎

留喺自己既國家 港獨

馬德鐘個樣好膠

抱人入房屌

一

虐畜好似係冇比糧食

長假期...邊x度長

藍維記

成兜血水

自己去食都得啦

仲去咩街呀老廢

joey

哭包真高

770 蚊呃鬼佬去，無𨶙良

住佢隔離個家都知啦唱鳩衰佢咁無良呃婆婆, 唔係係住佢個層, D 單位都幾細下其實
佢住個度90度已經有鄰居

呢個真心無得搞

邊間速遞？

見你填50
梗係撻左你賣左佢
再賠50比你
fatfat

邊間

個朋友自己落格

你自己寫個9數落去想人地賠幾多比你呀on9

下次寫天價

以為上cctvb 就有道理

寄十幾萬野，個包裝咁求其

12萬既晝咁珍貴，好心就hand carry飛過黎送比個朋友啦屌

就咁普通包果包住寄 on9

根本就自己ON撚9

大把可能, 個寄貸朋友呃佢都有可能

幅字核撚突到 12萬買埋d垃圾

所以保險咁好賺

好心用DHL個d貴速遞啦

佢用咩

降頭梗係去秦國啦on

其實一見到個包裝已經知有問題 寄得呢d 一定用畫筒 個包裝邊有可能咁細呀

cash 夾萬都得？

你自己報係平野, 用平的方法寄, 邊間都出事, 依D認真處理要買保險架

佢對腳好粗

佢好似話唔見左果D有畫筒, 淨返果張冇咁珍貴掛

咁先正

死個死個

hard c

有冇成功

冇

見到同第二個一齊

落係d 13 14歲到

傻仔

Joan勁正

幾冇路行
先到會白痴到去做呢d

有冇得落佢情降

咁撚貴嘅

真係好呃

驚一定唔會受又

性交轉運都有人信啦

有無Joan圖

連鋪都唔知喺邊就比錢人

呢個就擺明呃

但有時
有冇做到野
有冇效
點prove
性交轉運個師父都話work架實
可能冇轉交條友死左添啦

落完日日同佢做愛

不嬲都樣衰唔擺樣上網

《東張西望》討論區(25)

#139 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

竹

regina

又講 呃師奶啊嘛

條友50歲？？？

後生幾靚仔

50黎講算keep得好

又講大埔燒賣

唔好食囉

頭先晏晝經過昌運，排隊排到恒生門口

啱啱開張買過嚟食，唔掂，無佢地講到天上有地下無咁

y

對奶真係好撚正

求cap圖

大奶 大奶

私隱署落廣告

收皮啦
咪畀咗顧問費囉
洗唔洗同你打成世工

即係我畀錢去學英文
學識 教人英文
你話我反骨仔?

屌你老母 死廢老

1999

呢間報完又報

一路r頭一路拉口罩一路包

睇好運

個仔以為係李克勤

收啦

粉果佬好唔好食

屌，又係芝麻仁，唔怪得啦

個姪啲廣東話好似都唔正

排哂長龍應該唔差

東星都得la

啲人話食童年味道

又係「微播天下」時候

正宗個間好食？

東張真係勁

即係cheap野味

香港燒賣關注組

基本上咩都解決到
保送我中六合彩吧

佢的確係可以自立門戶，不過仲用個亞叔果啲電視訪問片黎招生意就好有問題。

上次個忤逆仔係大布, 今次又係大布, 燒賣不過特登由沙田去大埔食會好戇鳩

黃穎君呢隻老母雞咁搏命

痴撚線漲到

上面都著到雞，下面遮乜鳩

手

鞋舖條女勁大波

咁勁 有埋保安

明知個位 成日唔見野。點解仲會罷野係個度

鐵腳淘寶咪大把

觀塘唔係有個通風室內市集咩，十室九空大把位啦

咁都要有卡有上網先得嫁

我見好多人幫佢，應該好多人識淘野

所以香港根本靠本地經濟夠 業主唔好俾咁多佢地根本唔洗靠外地人

跟本係想整死哂佢地，執哂無手尾跟

班業主要咁多錢黎入棺材

希靈好撚fit呀

希0有波

史X生廣告

為咗賣廣告
椰子雞呢啲咁耐歷史嘅野都拎出黎講

又露

阿忠

b

just a flu

cindy整左？

兩個人黎

你老母嚟

口

多人

又狙擊賓印

有無睇返勁歌

有

有咩感覺

即走

用賓話答佢咪得

訪問著d on...

黃穎君

好大波

又係黃穎君個大波妹

好想揸波

好撚大波呀

東張係咪比賓印啲野淥親

係咪監製想食賓印但俾人彈鐘

包膠失敗

好正

我識野呀

又狙擊菲傭
個主持仲串串貢咁
搞傻問嘢

咁似陳肇始

成班食環淨係搞鳩黃店，呢啲冚家拎就盲左

譯成印尼語好過

好撚正

點解連外傭交一日假期都要趕盡殺絕

煮野真係唔好喎，又污糟又危險，賣下乾貨就話啫

樂彤係咪mic咀？

善後衛生情況差到咁都唔狙擊，你係咪有病？

原來超級 mag集有黃妍

公嘉欣隻腳都幾白正

不嬲出名腳正

政府廣告時段

Mola mola
阮B含春咁望住小方

冇啦啦客串做乜
不過好正

一定有玩佢個閪

阿忠又黎料

最好呢班仆街死撚曬佢

班毒友有冇超過10年

另類速遞廣告

阿忠做訪問洗唔洗着到露膊頭

好驚d 道友衝埋去溶左佢

露膊都無人cap圖

卜

叫雞群組

港姐個個都吸過

多咗好多年青人出黎投票=不滿現屆政府
Patrick有冇犯国安法？

好黃

隻臭雞講乜撚野美國大選，講返佢d 8掛新聞啦垃圾

梁麗翹國藉係美國

C9 論政

達哥好姣又 show 波

又有公屋怪獸

又係山景邨？

好撚癲

公屋仔＝人生贏家

公屋真係好多痴線婆
唔怪得搞到咁多連登仔咁撚on9

區議員廢撚到呢，cctv影哂都唔拉？癡撚線

香港真係好多痴線佬

有晒證據都唔拉得？破壞他人財產又騷擾人

如果國旗係門口 , 個癲婆會夠膽淋 ?

呢個仆街真係痴撚線, 比我雙飛腿車佢閪面報仇, 仲忍得WO

個女人有幻聽下化

殺能左佢啦唔死都無能用

住公屋成日遇着呢d

要搞掂痴線佬只可以鬥癲
一係我劈死你一係你劈死我

顯徑邨

黑警只會對付平民

幫佢貼文宣再報狗

你晚晚用大氣電波影響我

擲垃圾去鐵閘唔係已經刑事毀壞
有冇法律jj

萬一下次倒火水咁點算

掉撚番佢啦屌佢老母咁撚串, 疴屎尿比番佢, 等佢易地而處

有用就唔駛上東張西望啦

最叻揀野黎做

話撚之佢阿媽個波罩佢!!屌佢老母玩屎尿喎, 同佢玩到底呀, 屌佢老母!!

一枝aa膠痴佢門鎖收佢皮啦

佢一淋就國安法 , 問下13億人放唔放過佢
切勿以身試法 , 後果嚴重 !

掉屎喎？下次掉屌佢老母100度麻辣雞煲見佢一掉屎, 成煲屌落佢到呀

貼傳單犯法 , 噴漆都犯法 , 無法復原先算永久剝奪
** 非專業意見 **

廿

OL 大種淫腳

圖定老母

啲阿婆咁有錢生活到乞衣咁，袋住咁多千萬又有乜用

阿忠對唔見左

唔係住公屋都一樣咁痴線
買樓買著呢啲隔離真係揼心口

隔住個moon都聞到陣臭味

所以我唔會可憐啲老坑

千萬我肯

壞機？

佢其實係未面包鋪業主

見到間屋咁嘅環境都驚，都唔明白點解可以住到人
隔離鄰居真係好慘
就算係阿婆，都咁攤大手板問人攞錢，簡直係不知廉恥

最撚正係記者問佢點解收人地d野食同錢，佢大條道理話人地比我唔通我唔收

最憎呢啲恃老賣老嘅阿婆

佢會唔會想逼人地低價賣出，自己係背後買家

死番上去等死啦

好撚勁

諗起做戲果D同魔鬼做交易, 有好多錢但要犧牲一D野

不過都有可能係有唔見得光的人借佢地個名買賣

on9 tvb起9人底

不如下個月先講

屌你老母 cctvb

抄post狗 死全家

隔離po公開人地電話 拉梗

咪又係為錢

乜野叫
選擇左你裁員...

搵份金飯碗

做waiter lo

當份工係老公你當人老公, 人地有冇當你係老婆先

咁今次武肺玩咁耐又全球停飛曬
好難唔炒人架喎

梗係扣錢

一份工講到終身咁
香港轉工好閒
佢玩手段呃錢就話

都玩左咁多年
去咗咁多年旅行
Chill左咁多年
打和啦

根本一樣咁單一職業 一死就死
其實nursing都係嫁 只係無中招

佢地po ig d虛榮心

你地敢咪全部罷工攬炒囉，又唔肯同被炒嗰啲共同進退，講經咩

邊有一生一世
份份長約寫咁
之後都會加減吧
之前加人工個陣呢？

我贊成成間公司你boxx左佢

12000 差不多啦 waiter waitress

佢真係cls

冇必要出去競爭，屌你老母你撚有競爭力咩

屌你咪唔好做lo 無人迫你簽架

講到做第份會死咁

佢地係被炒 約都無得簽

咁不平等
講明頂薪
咁又簽？

根本過高人工

講得好好聽
唔同其他人爭飯碗
所以留返低

邊搵到第二份咁好pay又咁爽周圍飛
一日坐8個鐘寫字樓 想攞佢地條命咩

叫侍應有乜問題

家禽類

幫 Carmen影相 肯定係兵

好似食煙咁
應該怪番你d同類囉

飛 G

我黎。。。

講到好似醫護咁偉大

你睇下有得簽個班講咩9 唔想出去同比炒個班爭工做都講得出

你服務員定急救員

尊重啦

炒燶期油蝕271億
國泰航空

講到咁撚偉大

識做cpr好專業?

無佢地起唔到機

因為侍應呢個工作係出面冇競爭力

做到又點 跟機器係人都識

講到好似成日要做急救咁

國泰航空
炒燶期油蝕271億
國泰航空
炒燶期油蝕271億
國泰航空
炒燶期油蝕271億
國泰航空
炒燶期油蝕271億
國泰航空
炒燶期油蝕271億

睇唔起侍應？

做傳銷嘅都係狗

國泰藍絲公司唔值得留戀

餐廳waiter 可以一次拎三碟 咪仲勁

做傳銷嘅死全家

講到平時我地係街見到就唔會做咁

漏左空中

主要係急救
其次係送餐

啲女全部都係八婆港女款
底你哋死

個口罩係咪fdnol？

我諗起呢套

真正黃絲都俾人篤灰炒晒啦，留低嘅唔扺可憐

份人工比侍應高，係因為國泰俾多筆錢買你熟國泰工作流程既經驗，唔係咩專業

識做急救但對其他工冇用咁識黎把鬼
佢地唔撚明佢地學到既專業用唔到其他工就係廢啦

佢係係未見份文職同HR講我識救人好燃叻架

講下有咩soft skill 好過啦
依d真係低能俾佢見到都分分鐘過唔到試用

係咪應該用國安法熱線了！

聽日間傳銷係邊間？

人唔笑狗都吠

有咁耐風流

真
因航就係睇中呢班人貪去免費旅行既心態一再壓價
佢地唔做唔緊要，一recruit又一車車人上釣

g

呢個阿伯扮晒專家咁鳩up

張曦文橫瞓班厹狗衝托住

打卝左做凱宇既？
唔係愷咪？

我寫錯晒啲字

廢老

抵死啦，廢老

子爵 伯爵

新香港人廢老

超個100個苦主on9

好肯定百分之九十係藍！

黃穎君好撚正呀, 波大樣靚

你出世本身都係

好想揸

呢個世界無左我就唔會有

以為有董事做就狗衝

新香港人真係易呃

遊花園

民事訴訟

嘥氣啦！

揾 PP

弱智想賺快錢

不提證供起訴

知唔知係邊間?

X龍
蔘x

心姐

餵雞翼尖

好心做壞事

好過餓死

噎骨

又講返上次個阿婆

細個有無睇過老友狗狗果套劇呀
入面都教唔好亂餵雞碎野

拍拍拍 彷彿沉默的控訴

巴士佬想得到益處

個姪仔

又做大埔中心個打靶仔啦

打靶肥閪大埔仔怒火中燒唔養婆婆!!!

到依家仲擔心個姪仔

痴撚線點解個姪仔唔幫佢搵埋屋

原來呢個世界真係有人係抵死

呀婆冇得救

有冇咁仆街

佢想點…

幾撚閪絶, 但佢FACEBOOK食成萬蚊一餐

咩名

屌你仲夠膽放上網？

抵喎12k

房間仲大過現時公屋3人單位

唔好話我話，個姪仔一定唔會幫個婆比租金

痴線個姪仔唔幫佢搬？wtf

東張唔幫手搬

肯定啦

仆街，仲專登問埋d咁既野

好撚戇鳩

呢d老野應該比社會淘汰

肯撚定啦，肯定又有下集

呀婆慘，值得同情係一件事，東張專登問埋d煽情野真係好仆街

姪仔一家一定唔會幫阿婆手啦

最憎d成個苦瓜乾咁
咁唔開心不如死左去算

燒賣大戰

燒賣恩仇錄

認同 好撚煩

梗係啦, 成個大埔中心&廣場等等都知呢個仆街忤逆肥仔, 屌可能"粉果佬"都屌鳩埋佢無情!

你都癡撚線，鬼唔望臨老你d錢比人呃哂，記得去死唔好喊

你估佢想嫁？
佢咁老講野都無力啦！
佢比血親呃呀！

婆婆好慘
正仆街仔

佢唔係臨老比人呃
係候生果陣係美國打工已經不斷匯錢比細佬
仲要供埋人地仔女讀大學
唔好講到比人呃自己完全無責任

自己咩都唔理 乜都要人搞 又唔知咩事

剩係比錢 80幾歲先學識都好

可憐人自有可恨之處

呢句嘢真係好仆街
但駁唔到

三叔之後唔嗌既...

又報呢2叔侄

羅生門

$100 一個月 fat fat

又殘體，又微信，狗咬狗

支狗內鬥

大佬狗

廢老燒賣 咁乾淨
你食埋我嗰份

成班支那賤種.......

咩年代 仲沙魚

等我用三文魚整先

好野，弘揚三叔都俾你諗到

潮州口音

條支狗周身名牌，又金勞，又 DOG 皮帶

用微信，寫殘體字

大陸燒賣

其實係咪叄叔 字幕狂出參字想點
讀就三叔

2個都唔可信

出必殺「我唔知，睇唔到，唔想知」

2叔侄夾份做新聞make noise

兩隻都大陸狗
仲咁多香洪人幫襯

好撚好笑

其實真係好多人睇東張西望

被你兩叔姪 扯貓尾 玩夠未

無人做得好過佢

1962到依家都有口音

邊到想食

屌你兩條撚樣扮嘢賣廣告 咪撚幫襯

潮州佬果啲永遠有架
你睇下梁福元果啲都有圍頭口音

條侄孫着咁靚，仲同啲窮撚筆兩餸飯？

誠哥都仲有啲

兩個支那人 我撐姪仔最起碼夠無恥連弘揚三叔都講得出

條侄孫肯定支狗口音！

你似日本有民選政府先算

2個叔姪都有問題啦。個阿叔每個月收唔到4皮 ，之前東要聽一面，當賣曬廣告，仲博咁多人 幫襯

根本就夾埋做新聞

岩 淨睇做生意角度 侄孫點都會成功 夠無恥 又識轉賣其他野
死廢佬 1962 手包燒賣到今時今日 都係得間鋪仔 真係諗住包到入棺材咩 後面影到咪又係d阿姐阿嬸幫手包

其實依d家事 洗乜日報夜報

是日自家節目廣告雜誌

生果又報，東張又報
東張而家變左搞外傭，家族恩仇同廢老節目

兩間燒賣都唔好食
打和

qn1

從不知

叻哥串到

屌 又玩tvb discrimination

冚家拎

條撚樣做乜嘢慈善

落斜都話危險
大佬...
行番路算啦

自己唔落車推非單車徑
然後炒左就...

照踩
夠彊就撞埋黎

除左抵撚死...都唔知講咩好 仲有個靚仔愈講愈興奮做咩春

硬膠單車徑，行路仲快

元天屯呢d垃圾地方炸左佢算啦

多要求 操好自己好過

咪係 條單車徑對我黎講easy

係囉 無啦啦

佢地應該無曬能力

謝賢.jpg

好想同李旻芳一齊踩車

手足RIP

cctvb炒咗好多黃屍，但點解無炒曾偉權？

打錯屍字，sorry

好可惜

《東張西望》討論區(26)

又黎

播左港龍 同埋大陸d 工廠未

無咪做侍應囉

增值自己 做其他

咪賠左一個月

個個行業都有裁員啦，空姐空少特別可憐要報道？

屌
又扮可憐
做空姐好醒咩

播united想pin走國泰既裁員？

大把工係咁啦 唔輸得中六合彩囉 中大抽獎囉 去試下發達囉

港龍國泰 最大規模裁員有報道價值

呢單外資企業裁員無比長期服務金、無比員工福利都有啲價值嘅

真知灼見

抹黑美帝

份約都唔睇

速遞升曬

哈哈哈 就去咗

個波好大

飛釘？

大

飛釘

肥蛆

周太？

件衫緊到

大波中好撚正

周生睇到想打飛機

屌你 殺羊固然變態 羊主點可以比羊自己走嫁 屌你 無撚腦 完全避免到死 仆街死啦羊主

唔記得潑屎

我美斯要求東張聲討羊主

青山走犯

無圖討論